覺唔覺得Facebook有啲廣告好on9

誇撚張到

費事幫佢賣廣告唔講名
基本上佢Facebook條條問題都會答，
但係一問到產地喺邊度就即刻機械式回覆
「您好，點擊鏈接了解詳情與訂購哦」

但又真係有弱智會信呢啲廣告去問幾多錢小朋友用唔用得

淘寶騙徒式宣傳

，